真心想知點解藍領係藍絲比例多咁多

我做開office係白領
身邊十個有九個都係黃色
另外個一個雖然係藍色，但係講野都係有文有路講佢點解支持政府
反而公司班藍領
開口埋口都係話要出解放軍殺晒班廢青
之後就係講埋D講撚到口臭嘅說話
咩收左錢外國勢力搞亂香港

其實係咪冇學識嘅人特別容易控制
呢排垃圾如果四十以上十個有九個都係藍絲黎
講野十句九句都係發洩性嘅說話
大部分都係萬幾蚊公屋成世上唔到位冇進位嘅垃圾

係

Education Level

物以類聚

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

電視成日播咩安定繁榮洗腦

久而久之
一亂少少就吊晒鬼

成班垃圾明明唔係既得利益者
日舐夜舐都係條窮撚 唔知搏咩

所以話點解窮區特別多藍絲呢 窮唔係無原因

藍領 學歷低 搵唔到錢 心理唔平衡 自卑變自大

白領藍絲係為左錢
藍領藍絲係真係冇腦

其實更加可能係受害者

唔一定,至少我唔係咁.

留意分化， 好多post 開始分化唔同階層既人。

所有調查都顯示，學歷高，反對政府比例越高
相反亦然

邊個話，我喺地盤識嘅
612前。80%藍絲
616後。80%黃絲
721後。100%黃絲

我見我公司果d鬧示威者既，都只係睇cctvb，連訴求係乜都唔知。

因為呢個從來都唔係黃vs藍嘅對抗
而係，有知識/有理想/追求真相/開明思想 vs 無知/不問世事/利益行頭/野蠻

人窮志短

唔會lor
分化撚block

支那人係異數

可能因為佢地真係手停口停

藍領唔代表智障

但智障嘅比例較高

(勿插,純分析)我覺得因為佢地知就算社會點進步開明,佢地社會地位都係唔會點提升,佢地已經認定同知道自己個定位喺邊,所以唔想其他人可以過得更好

出黎果班分分唔少高人工過佢地

冇錢嘅人更加怕社會立立亂唔穩定，因為真係手停口停

提防分化撚

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

有學識同無學識：黃絲
以為自己有學識但無咩學識：藍絲

班垃圾藍一面拎最低工資
一面比人刻扣褔利
人工加幅永遠都追唔到通脹
班垃圾都好意思學人講而家香港好好
仲拎自己同第三世界國家比打飛機

無論西方社會定中國社會,都係推祟當官or做大公司管理層,再差D都要坐office,做藍領又辛苦又唔係特別好搵,社會地位又低,佢地認清呢個事實,所以咪唔反抗,加上可以拉埋其他人一齊受苦,不知幾爽

口腔期 有錢就得

我老豆藍領
又係廢老黎

呢個post有講 我覺得講得幾好
講緊社會上有咩人格會係撐政府
同埋政府點shape到社會大眾唔反政府

叫你班同事守前線
打傷d狗唔好殺左

仲有一班上哂岸既人都係一副事不關己既樣

Hierarchy of Needs

學歷低真係好主要嘅原因
我哋唔係講話笑佢哋學歷低冇讀書 因為佢哋嗰陣讀書唔係容易事
但係就造就咗佢哋唔理世事 又或者覺得啲建制區議員幫到手 結果就係咁出事

然後最鍾意講你班大學生讀死書
成班讀屎片
真係唔知那兒來的優越感

on9唔做高級綜援人士r政府2蚊幾(喺呀，講緊你哋mon post dog)俾d骨氣做多幾年都有你呢個數啦社會垃圾

其實呢班人做奴隸一流
建國後變低等公民

佢哋連法治 自由 呢啲概念都未清楚係乜
點同佢哋討論？

藍領之所以係藍領係因為讀唔成書
之後自己諗

係因為恐懼
因為對出身好貧窮既人黎講要再經歷窮/無尊嚴/無溫飽係好恐怖既事
對老嗰一批，恐懼既係共產黨，因為佢地經歷過
每個人都有自己既原因，有時唔係蠢/智障/無腦就可以解釋，咁只會將佢地越推越遠
其實大家驚既可能部份一樣，只係處理方法唔同

係，睇毅進人就知，學歷真係有影響

政治立場同學歷係有關係
港大有數據 藍絲普遍係小學/中學畢業

藍絲消費力剩係可以返大陸做大爺

我都覺, 通常低學歷唔願深入分析, 係留言版睇到d 海量5毛留言就覺得係真。 5毛經常將d片剪頭剪尾好易誤導呢班頭腦簡單既人。加上9乘媒体比中共支配真係好難搞

因為好多時仲停留緊生物邏輯層既階段
姐係子華所講既揾食啫，犯法呀既階段
好多時要佢哋出黎反真係連食都無得食既階段
其實咁樣都反映到咁既人生好悲哀，同一般動物無異

無讀書
打蚛蟈工
洗左腦
驚搵唔到食

有公屋住?

阿X係一個50幾歲嘅中年男人
佢喺中國大陸出世
十零歲嗰年偷渡嚟香港揾食
都係做啲體力勞動工作
點知嚟到就學壞晒
嫖賭飲吹是但中一瓣
結果三張幾都單身寡佬
要返大陸娶老婆
之後生埋仔就申請過嚟香港
咁之後梗係申請埋公屋啦
生活冇咩負擔
冇工返就咬老綜
啲糧基本上月月清喺嫖賭飲吹
佢嘅人生就係咁過
日子一日一日咁過
仔女大咗
點知班細嘅成日搞搞震
俾學校啲老師「教壞晒」
俾啲「漢奸」傻去搞亂社會
睇到佢眼火爆
「收咗錢！美國佬！一日都係佔中！」
「成班廢青生活過得太好未餓過」
「叫阿sir打佢老母冚家鏟就啱」
「解放軍放啲嚟射死班仆街啦」
阿X好嬲
日日同自己班阿叔朋友圍鑪屌後生仔
然而佢從來冇理解到後生仔抗爭嘅目的
因為個腦除咗食同瞓之外
只係得返強大的中國嚟打飛機
共產黨萬歲！

手停口停，人生得搵食，阻一阻佢地返工好似殺左佢地老豆老母咁
放假娛樂得賭馬打牌
利申 屋企有件

我都係
我同人講"獅子山精神揾錢至上"同"收成期", 即刻被人人生攻擊我， 話我冇社會貢獻， 冇資格批評人
個癈老係中三畢業

有讀過書 就會分析
冇讀過書 就只會聽到乜就信乜

一般人會覺得”官方”比較可信
而忽略咗所謂嘅”官方”都係由人類控制
有動機同埋利益就會講大話

高知識份子願意花時間fact check求證真相
而藍領就只會盲目相信”官方”嘅講法
所以藍領比較容易受到控制和欺騙

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

做藍領大公司

大多數同事表面好藍

實質唔少次次都上街做和理非

毛澤東都講知識越多越反動 佢就係唔想你地讀咁多書 識得思考

公屋咪佢地既利益
所以應該支持林鄭提倡既公屋數量上限

習維尼都係黃屍

特別多嫖賭飲吹

你留意下香港藍色重災區
全撚部都係公屋黎

因為佢地廢 全部認哂命 屈服哂

後生定阿叔多？

藍領後生咪黃

你睇功能組別 醫護界 法律界 教育界 會計界
Vs 漁農界 鄉議局 飲食界 工程界

可以想像有學識嘅人好似一部裝咗防毒軟件同防火牆嘅電腦 有能力隔離同過濾有害資訊； 無學識就乜都照單全收... 至於電腦中毒有咩徵狀 相信唔多洗解釋

當然有啲人有學識都可以埋沒良知嘅

黨性 人性 智慧

每個人只能有兩個 唔記得邊道睇到過呢個理論

接受唔到自己要勞力換錢
後悔唔讀好書
翻工賭波
放工叫雞
放假賭馬
坐車打課金無腦Game
知自己咁樣唔得，但好懶唔想郁
見到啲後生 講咩理想 ON99 食米唔知米貴
想全世界同佢一樣：安慰自己

做餐廳係最撚嚴重，日日困係度睇cctvb,

同埋撐警個d通常睇落甩皮甩骨

其實係 ，環境問題 教育程度問題你試下係公屋行2轉就知啲人幾on9 ，啲人始終都唔信我地自發，話咩有錢先去做，聽完都廢事應。

啱呀 日日做十幾個鐘搵雞碎咁多，錢又冇樓又冇
做到周身病痛又冇錢睇醫生
仲奶得落先好野

有讀過書同冇讀過書既分別 同毅進狗一樣道理

多得有佢地，香港變成新彊，再不是夢，指日可待

我係藍領 但我支持你地

可以討論，但唔好再正評啦
身邊有唔少就算係藍領既後生仔都係黃絲
咁樣講人地，就算係藍領黃絲 多少都會對號入座覺得唔舒服
而且又唔會令藍領藍絲轉軚
唔好令同路人難受啦

我同我身邊啲地盤佬都深黃喎
樓豬搞分化係咩居心？

讀得書少，唔好對佢地咁高要求

我覺得睇埋職業，好多紀律部隊（非警）中高層，即老野都藍，但高學歷

連登仔最吹奏藍領

最明顯係以為自己看透世事

有一部分人係有"權威性人格"
authoritative personality
教育水平低會較難改變呢種人格'

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

我成家都係咁
同你講

佢哋大愛撚黎架

搞亂香港啊
要其他香港人幫你哋執手尾啊
好多人唔鐘意示威啊
遊行表達完就夠啦
睇下 依家咪壽終正寢囉
今個年度咪搞事啦

的哋身邊都好多人反對示威啊
為咩
咪為香港好囉

總之示威就唔啱啦
中國原本好睇好香港架
搞亂香港
深圳生活水平依家仲好啊
上海贏香港幾條街啦
中國大把水($)駛咩香港泵水($)

總結
腦唔係人人都有
就算有都係全新
冇用過啊！！！

又分化

讀書少，你見一個極權政府最驚嘅係知識人士就知，市民愈蠢政府愈like

既得利益者為左自己利益已藍都明
明明自己係社會低下階層仲要支持呢個推高堅尼系數既政府先神奇

我覺得藍領相對政治冷感。

越窮越藍

Maslow' hierarchy of needs
仲有教育水平 未過口腔期

因為好多民生同基建野都插係D垃圾法案到，咁如果要通過就要一LOT過咁通過。咁當拉布或者停左立會，佢地呢班藍領首先冇飯食。

我成日都覺得只要一個人有思考就唔會變藍絲

又分化
一時又廢老一時又藍領
係咪要屌走哂支持我地ge人?
事實上好多對持係班狗前面ge中老年人,街坊仲激動過我地

咁醫生呢。

工程其實都好撚多藍絲
由其d 老一輩，自己上曬岸就屌班後生仔

抵佢地窮

藍衫狗都好低學歷
以為自己好正義 笑死

但班有錢嘅又最支持政府

個人意見分享
低下層自己本身社會地位唔高
日常生活冇咩野值得攞出黎講
例子，人地有層樓收租可以撚租客/ 人地有見識有頭腦可以可以用邏輯理論大鳩人
而佢地呢，一直都對教訓人有份執著，可惜自己一事無成無論邊方面都做唔到

好喇，而家社會上有權有勢既政府冠冕堂皇地屌鳩抗爭者
警狗又一野一野嘭嘭聲攻擊年輕人

咁呢d 藍絲咪精神上加入佢地一份子屌/ 助攻囉，催眠自己都係同班仆街同一伙騎撚住班後生/知識份子

呢樣野佢地係現實生活所做唔到的
講到尾，都係源自於自卑心
唉，講到我自己都唔係好明，sorry for 1999

我阿叔撐勇武的

如果你講工程界呢係有原因既

因為好多工程都要政府批錢 阻礙立法會批錢等於打爛佢地飯碗

所以工程界好多藍絲

我藍領，但我黃

任何年齡，學歷，性別，位置都會呢個情況。所上面呢段說話才是真相。

發夢藍領 人工高狗仔一大截

我覺得係同成長背景有關係，而教育只係其中一環。佢地生長嘅時候，人生同屋企一直都係以揾錢揾食為目標，民主自由對佢地黎講其實好抽象。我父母讀書都好少，我仲細嗰陣佢地都好藍，因為養大啲仔女就係佢地最重要嘅野。我大左出黎做野之後，儲左啲啲錢之後開始投資，佢地就慢慢睇好多新聞，或者講係聽好多新聞因為佢地唔識字。睇嘅野去到世界嘅層面，諗嘅野就會變，會思考，而唔係單單接收。我地依然有好多藍絲親戚，好多時提起呢啲話題，我未出聲，爸爸已經用好貼地嘅例子收佢地皮，而大部份例子都係關錢事。所以，如果我地要同班老一輩講，一定要貼地同埋要同錢聯繫到。因為佢地只對錢有concept......

知唔知出解放軍對香港經濟影響有幾大
藍絲都on99
又話遊行影響佢又話出解放軍

【 39秒冇成本救港方法！！！】

工程界上面班人貪錢
下面班工程師90%心水清
係得啲大陸仔/新移民先會藍

冇讀通識

最後生我，其他約55~65+

sorry for 1999

係咩 我公司附近有地盤 d地盤佬個個屌9d狗

我解釋你知
D 低端人口, 通常人生都係冇乜做過咩挑戰, 生活都係是9 但, 莫講話挑戰富士山, 挑戰獅子山都未必敢
就係因為冇咩挑戰過, 亦唔相信信念依樣野, 更加唔會相信以弱可以勝強, 唔相信奇蹟
打個比喻, 可能你入過足球隊, 你會知道咩係挑戰, 無論對手幾強幾勁, 我地都要踢落去, 贏定輸都要盡全力, 冇人話弱隊一定係輸梗, 就算點都要踢, 我地亦會有自己鍾意O既球隊, 可能係香港隊, 就算對住日本韓定東帝汶, 我地都會支持, 贏定輸都會支持
相反, D 唔敢挑戰o既人, 往往只係O係自己comfort zone, 簡單講, 只係勝利球迷, 邊面贏就捧邊面, 高牆對雞蛋, 警察對示威者, 佢地只會選擇勝率高O個邊, 從中去自我覺得自己企O岩邊, 去獲得快感, 依D 人根本冇信念唔會相信奇蹟又唔會挑戰, 所以依D 人到頭來生活入面都只係活O係低下層, 永無發圍

藍絲廢既唔洗理，佢哋相信穩定，政府大灑，所以政府做咩都話啱，只要破壞平穩就係錯，即係最後政府跪佐，恢復穩定，佢都會支持，所以九成九都係只無行動力無影響力既背景板，唔洗理，至於剩低果一成又會特變到極激進，直頭攻擊人，因為佢偏到相信只要幫政府，佢做咩都係啱，完全無良知無底線，但呢啲人好少，打殘一個得一個，再唔係只會係文宣既子彈

好彩見到呢個comment, 篇文好高質

因為佢哋社會地位低

強國勃起令佢哋好high

示威阻到佢地搵食

香港建國後要驅逐呢班人
低學歷又無撚腦咪好易先入為主信撚左tvb同政府囉

個班甩晒頭髮嘅師奶

民主呢樣野我都係到高中以上先會去睇下了解下
低下階層又唔讀書既廢老 基本上同豬係冇分別
淨係飲飽食醉夠架啦
成世都冇飽飯食
點會理解到人有其他追求

知識水準低只求生存不求生活食瞓痾屌渡一生！

其實年紀大教育少所以一係深藍一係深黃
年齡影響到接收資訊渠道而異化
言論比較非理性同激進
中間游離、溫和派相對就中產（淺藍）＋偏左知識份子（淺黃、和理非）

工時長困身其實都好大關係
一日大部份時間都係公司，變相唔想花太多時間去了解其他事
加上好多人都係大陸落黎或者多大陸人同事，將啲fake news人傳人好易洗人腦

你已經講左個FACT出黎

我地靠自己,開創天地
佢地靠政府(遲早), 眼紅新一代

我老豆就係一個垃圾
前一日都仲屌政府係垃圾..因為個四千蚊搞到而家都未收到
之和一日睇到新聞就話政府做得好好唔知D人反乜
死的士狗

做人唔求FACT CHECK既人係咁

佢哋仲覺得中國好偉大 冇中國香港食得屎

lei個post真係愈睇愈唔開心...

Sorry, 我既感覺係而家係歧視

到底一個人嘅學歷高低，同埋佢係社會既階層，係唔係一定會會影響到政治取向?

有人話因為人窮志短， 但係有啲人本身人工唔高， 佢每一日就為生活去打拼，養緊d讀書嘅仔女出嚟發夢， 佢只係為左自己為屋企人，唔想去理一d自己都理唔到既野，講完就死番去開工，同大家係網上開下post 鳩講一樣，咁係咪錯要比你地嘲笑?

有好多籃領都有支持大家，有發夢，咁你點對得住佢地?

講得好清楚冇1999
不過係呢個前題下
同上一輩講咩都冇撚用
藍左幾十年

其實唔關學歷事，應該話個因果掉轉咗。

有啲人係唔鍾意去深究一啲課題。佢地只係想從最簡單、最直接嘅角度去睇事物。啲野一多角度佢地就覺得太複雜、不感興趣、唔想深究。好明顯呢類人唔會鍾意讀書，學歷自然就唔高。

呢類人係從最表面、最基本嘅價值去判斷一件事。維持秩序嘅就一定係好人，擾亂秩序就係壞人。佢地唔會去思考一個行為背後嘅動機。有時啲動機太過複雜太過conceptual，佢地無辦法process到，就會好彷徨，點解個世界變到咁陌生？

而建制派就係掌握咗呢種彷徨嘅心理，佢地為呢啲人提供咗一個答案、一個心理出口。佢地會話係有人收咗錢，或者為咗利益，或者係煽動出嚟搞事。得到解釋之後，呢啲人個心就會安落好多，因為原來係有理由、有解決辦法嘅（解決外國幫力、泛民滋事份子）。

即係而家有個人走出嚟，拍晒心口同我地講，話佢有辦法全面解決香港嘅局面，立即實行雙普選，你都當佢神咁拜喇。

屌
班垃圾保皇狗官有得益就話奶共姐
呢班冇得益的垃圾藍屍奶撚到出哂汁做咩鳩
到底有幾on9先可以咁易俾人洗腦

解釋到點解警察要請低學歷毅進仔

琴日行過村屋起緊樓 聽到起屋個藍絲係到屌我地

睇公司文化
我而邊藍領全部黃色 仲要係勇武

我只係講佢地藍色嘅比例係高過白領姐
呢個係事實黎
次次去員工canteen都聽到班人係咁講野
係幾千人既公司觀察到藍色嘅人9成都係呢d人黎
咁當然有d唔係..但係比例上係少

喂屌你唔關我事架喎

工程界 做文宣其實 好撚簡單
而家好撚多新移民頂爛市
無良老細係Facebook出濕鳩價 請人 比香港人屌到飛天
轉個撚頭就請到新移民去做
屌你老母人地大陸 扎鐵幾舊水一工 香港2000銀一工
只要影射到 香港比大陸控制左 D日薪 OT 插水咁插
你就會多左一大班兄弟

新移民

我老豆老母都係
最基層最撚窮但又會盲撐政府

你睇多數警渣低學歷就知啦。。。

都唔一定，見到有個professor成日話年青人侮辱警察攪亂香港乜乜乜，應該成日以為自己好醒讀書讀到傻撚左，但佢四十歲都無

最好笑係笑抗爭者係冇讀書既廢青，但明明出嚟既好多都係大學生

我中資 全公司得我黃 已裸辭

好多既得利益者有固定立場

唔係呀話
不論香港定鬼佬地方
大把藍領工好pay過普通office工呀
講醫生律師ceo就無得比啫

根本用做咩工劃分係唔撚合理

因為佢地仲沉醉緊係最低層既生理需求，有得食屙訓就夠

你都講左個main point

就係公屋

如果政府爆左 佢間公屋就有機冇左

你退休啦

學識愈低愈易維穩，睇下班狗架智商就知，高架做唔到狗，藍絲同理

有啲人越有學識越認為自己所知嘅野一定岩
學識就係佢地認知最大嘅障礙

被壓迫得愈勁愈耐愈藍

可能係生活都過唔到果種

可能係做生意生意唔穩定果種

反而生活輕鬆果d有先黃

任何階層都仲有藍絲
勿分化

我同我屋企人都係藍領，但係我地全部都係黃絲，係我地係讀書唔好，但係我地都有判斷能力咩係岩咩係錯。

因為：鳩繫祖國

覺得自己搵食好辛苦
你班廢青有書讀搵錢又易，都唔珍惜
多多要求
埋怨回報唔公平，但從無諗過其他人面對既問題

基本上唔關政治事
你做咩佢都會屌
搭的士唱K旅行食好西佢都係咁屌

點解班狗係藍？

做sales 20k 左右
全黃

其實我覺得關年紀事。
我做果間醫院，外判公司d阿叔阿姐，全部藍絲來

因為佢地係 收成期
佢地只想社會 穩穩定定 ，到2047年 佢地都可能退休/皮已收
即係話佢地係 既得利益者

因為上年紀 以前社會冇讀過太多書
而家又冇意接受新知識 淨係睇死一個台
就算有手機 都只會日日上YOUTUBE睇中國飛機大炮

唔好話分化先哩個某程度係事實
無可否認藍領係比較多心理上算係自卑嘅人而哩啲人大部分都真係藍絲
利申 廚房佬身邊有兩個比較死要面又自卑同埋同社會比較上脫節嘅同事係深藍 而另外5個見得多世面嘅都係淺黃多

因為佢地追求嘅仲係Basic needs 層面

除左學歷我覺得更加關年紀事，我好多老闆都係藍絲，你睇太古城有幾多人撐葉劉就知。

所以個distribution 可能係：-

學歷低年齡大： 藍絲
學歷高年齡大： 藍絲
學歷低年齡輕： 黃絲
學歷高年齡輕： 黃絲

只係藍絲特別鍾意係街大大聲講姐

唔係啊
我在cic依家玩緊學批盪
70%藍
阿sir日日幇大陸打飛機成粒鐘
今日仲話差佬堅定不屈
成班藍絲話黑社會出得好

知識係用黎張開眼睛
冇知識嘅人 自然容易被洗腦
唔係點解警狗咁鍾意請毅進仔？
所以，各位真係要讀好d書
唔係為搵錢，係為自己

比例問題，唔好舉個別例子出黎
你蠢同廢先會奶共，呢D人多數係又窮又廢既阿叔

難聽講句，咁易短時間變立場多數係一時良知感觸，但只有知識既grounding 先可以堅定長久

Totally agree 🤷🏻‍♂️
我有部分fd係低學歷
睇得岀係唔同🤷🏻‍♂️

講真，今時今日，你真係要讀書，邊有話讀唔到，爭在佢地自己想唔想讀咁解姐。
其實我諗佢地以前或者真係一人打兩份工咁儲錢買樓掛，咁見到依家後生仔打一份工，重有時間讀書進修，遊行咪覺得人地廢青。
但佢地從來唔會諗呢個世界會進步。咁佢地再上一代，分分鐘有機會餓死街頭tim.
佢地唔明白一個己發展地區唔應該停留嚮口腔期，佢地唔明白，一個唔公義政府，可以隨時將你一Q清袋，你提出抗議就好似依家黑警咁打尻你。

大多數無受過教育既人先咁易被洗腦

係，我屋企人就係咁，懶中立實際上都係撐政府。比佢搵到少少錢仲衰，日日話班大學生出嚟搞事。｢冇讀過書未必差過你地｣

一句講曬，又咪支那人嘅自卑。

點解？

1）成日返大陸叫雞，食玩訓，大陸乜都好
2）老屎忽心態，返工成日𨳒啲𡃁仔，放工睇電視又𨳒，覺得後生仔乜都錯
3）物以類聚，成班垃圾坐埋一齊望住tvb打飛機
4）低學歷，缺乏批判性思考
5）唔識上網去吸收其他資訊

我都係低學歷裝修佬，但我永遠支持弱勢一方！

1. 唔會/忙到無時間思考，或者本身唔習慣用腦
2. 朋輩都係藍
3. 消息唔流通 睇嚟睇去都係藍絲page

根本都接觸唔到正常資訊
個人又懶唔思考唔了解成件事

我係某地盤做紮鐵開料，明顯黃好似得我一個人

有d人睇既報導唔夠多
只睇單一報導就會觀感唔同
而網上假如好似google廣告咁
係因為錢既關係將某d廣告放前d
咁就會做到最大既廣告效果
同理當報導偏向某一方放係前面
好多人不求甚解就會信左 例如cctvb

我office 有個老屎忽 中五都唔知有無
又係藍 仲日日講緊佔中班人
屌你老母睇下新聞啦 反送中同佔中識分未 坐左幾多年

其實好簡單反映智商姐

唔係話有錢人就唔會係藍
但佢地藍係因為利益唔係因為無腦
但班低下階層藍，就真係無腦...

其實有時我都唔明，即係回應左五大訴求，佢地就會自動比人抄家？
成立左獨立調查委員會，佢地就會自動失業？
我真心唔明。

正如有d廢老話人搞亂香港？我想問....如果黑警唔係咁圍捕打人，亂咁用化學武器。請問和平示威可以點亂？
二百萬人出來果日，鋪頭閂曬門？定去唔到食麥記唱K飲茶？？

係睇個人有冇良心。
老豆藍領，中學畢業都冇，
黃絲反送中，日日屌警狗

BK班老母成日話估唔到大學生講粗口，
講得lee句都似班白痴連大學都讀唔到

冇 獨立思考能力

做藍絲得三個原因
1. 無知識，連食都搞唔掂，同哩啲人唔使講理想，佢關心飼料，當你贏咗，自然 撐你
2. 愛國L
3. 舊制得益者

冷靜d，唔係話藍領就一定係藍屍

只係分析點解比例高

大把地盤工人撐學生，咁係因為有樣野叫良知，同聰明與否無關

中
+每日150個

藍領講錢
白衫搵夠錢，可以講下民主自由

對佢哋講，大學生=廢青

民智未開，短視，始終現實的確係手停口停

低學歷
高人工
手停口停

與其思考燒腦嘅人生/政治問題，不如做多兩工搵多個錢歎世界

政府有意制造輿論
持續示威=經濟差
經濟差=無工開
商店停業=無工開

最記得當年最低工資
除咗商界
嘈得最勁係基層勞工
因為商界制造輿論
經營成本大增=工人會失業

班基層明明係受惠者

學歷唔高嘅人 只會話班人比人洗咗腦

真係學歷問題
唔好話老一輩 連後生嗰啲其實都係咁
早兩年讀緊u 出去做part time sales
識到幾個同齢但中三就無讀書出咗黎做野嘅同事
佢地個個講起雨革都淨係識話人搞事
有選舉又唔會去投票
成班都係有飯食就得 渾渾噩噩過人世嘅港豬

呢樣真
啲中產既得利益者撐政府我都仲理解到
班窮撚是咪以為奶下奶下就發達？

on9
OFFICE先多

都解釋左點解會岀現警犬

所以共產黨咁驚智識份子

幫既得利益者含撚含到雪雪聲

錯手sor 小心分化

真 班藍絲乜鳩都唔知
後生嘅9成黃絲 學歷無關
利申：90後藍領

少數清泉

然後個班無咩點讀書嘅人
係度屌柒你讀咁多書無用 無腦
真係好撚諷刺

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

三毛 number幾前喎

可以由下面回覆「為什麼還有人支持政府？為什麼上一代這麼多藍絲
這次用法蘭克福學派嘗試整理思緒，請耐心閱讀」開始睇。

因為無腦。
未進化，仲係被圈養的豬。

因為佢地靠信奉同依附社會權威黎提升自我形象
覺得警察同政府就係大曬 佢地就係岩曬
做d咩唔洗向我地交代

覺得黃之鋒 梁天琦 所有出頭鳥都係搞事
因為佢地係以領袖身份破壞緊所謂權威

簡單一句
因為佢地無錢 無勢 無地位
所以要崇拜權威 透過批評雞蛋一方 打下飛機

原因好簡單
因為冇人睇TVB
個個都睇有線新聞

而家好多地盤都係班蝗黎做
特別係好多呀姐散工假結婚黎
佢地差唔多全部都唔識用腦 知識水平低都算 基本邏輯都冇 覺得遊行d人收左錢 又話比人打到就死好好笑
有時係完全理解唔到佢地諗法

唔好分化

推

唔好分化啦 有好多藍領都支持架 答番你點解有一部份咁深藍 主要原因微信！

後生仔讀屎片
老野唔讀書個腦袋屎
唔係好合理咩
幫佢接住舊屎仲要話你臭

P牌 分化香港人
咁典型嘅中共式拉一派打一派

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

毛澤東批鬥地主、知識分子，已經話左比你聽邊啲人影響到政府

我話你知，呢d就係階級鬥爭，大陸最想睇到既
唔好講其他，只講差佬，邊個去做前線差佬？咪讀書唔叻又想起薪點高既，佢地對住咩示威者？咪大學生名校生。當日同班同學，你贏讚你品學兼優，上左街示威，你當日讀唔成書，日日罰企既，去左做速龍。狹路相逢仲唔打爆你

五毛注意

Dllm 職業無分貴賤 唔好撚標籤人啦
尋日7仔哥哥一樣企硬

老豆雖然係藍絲（近呢幾年淺色咗有睇明報同Now，佢前幾年直頭係到黑)同有時發表膠偉論，不過佢master學歷算幾高職位，起碼佢唔會一開口老解出坦克碌死後生，同去學校抗議批鬥professor或者整爛連儂牆，響屋企佢都冇屌柒我係深黃對我有啲尊重 雖說聽佢鳩up同老母（佢執人口水尾 冇乜獨立思考）和幾句係幾煩

不過學識高多黃，而且對唔同立場比較開明或溫和，係因為佢哋心水清睇到好多問題，再加上佢哋識搵唔同嘅資訊再分析，先冇咁易俾嘢洗腦（當然包括最入屋嘅TBB同方向報，仲有謠言）

好明白係討論緊比例問題

好多所謂嘅藍領都係上咗年紀, 佢哋其實出嚟做嘢咁多年, 由以前開始涯世界，到而家個世代年青人可以話要乜有乜，但部份人都係涯緊，所以佢哋要嘅係要安定有工開

有d係本來七八十年代係大陸落離香港，本身又對自己既國家有情義結, 佢地覺得中國大陸乜都好， 加上佢哋都唔理政治，所以呢啲人講都唔會聽。

為副不仁呢套戲有講
因為依家工時愈黎愈長
所以有空閒時間都去玩
唔想用腦

其實有錢都唔少 唔好標籤人

首先 有冇統計過香港人政治立場同收入/工種/教育程度既關係？？
連藍領係咪真係多藍絲都唔知有咩資格話呢啲因果關係係事實

maslow hierarchy of needs

奴性太強 社會流動性低 無教育
阿媽都係藍領，好彩佢唔係
相反老爺做裝修，藍絲

唔好拎學歷標籤人
亦都唔好玩分化OK?

屌你咪分化

我做緊倉
的確大部份藍絲, 紅底
咪鳩容易就話人分化啦
樓主講事實姐

郁D

唔關事 做航空公司back office 老一輩都係深藍